D人話＂串過馬撚＂，咁馬撚即係有幾串？

真係好串

高潮眼

屌屎眼

屌 隻馬搞基嘅

有冇睇到最後

Oh my god

識得外射

比馬屌

馬撚一寸幾長？
唔撚係用呢個串

Cls

基馬

屌屎窟仲有高潮

梗係有

仆街想嘔

好撚好笑,好耐無見過高質po

串拆開上下

笑死
隻頭馬俾尾馬屌到口擘擘
我仲以為佢好痛苦
一路期待佢起後腳踢尻隻尾馬
點知最後隻頭馬一齊射埋

唔識馬
被插個隻...正路係乸黎?
點解都有條馬撚...
同埋插個隻 射左 縮得勁快
點解被插個隻 射左都唔縮

中
中
咁樣？

兩對春袋兩條J

Wtf

一。陣j

睇到扯左，有冇人一樣

比馬屌個隻係咪驢仔

兩野射咗？

狗識劣鳩

屌究竟我睇左啲乜

諗起未央生

痴撚線

忍唔住J撚咗...

馬都識互射...

前列線高潮

俾隻馬插到反晒白眼

巴打其實你老豆老母無同你講過
你有條撚但係其實你都係女人黎

縮完冇咗3分2

個主人好似咸濕變態佬

動物不嬲都會搞基

棍撞棍

屌你老母

我到底睇左啲咩

下次加慎入ok？

What the fuck

Gay

笑死

插撚死馬咩

互射

"唔識馬"

屌到射

呢隻馬一定係叫 條條大路通羅馬

睇到扯左 發生咩事呀

Hehe馬

睇到後面先知2隻都係公

我就話 條條大路通陰間👻
唔講咁多 即刻搏咀！

連登仔講嘅一齊射

基鹿

屌，唔推比更多人睇唔得啦

搵我?

係咪縮得勁快嘅意思

ching得閑check下智商好喎...

推長知識原來馬界都有LGBT+

我睇咗啲咩

睇到扯左

都未夠2 Men 1 horse 激

gay既都唔會扯啦

笑到仆街 連登弱智何其多

互射 thx

你弱智冇人想嘅
冇必要講出黎比大家知

屌你，hehe 馬

仆街 馬版GV 笑撚死

屌完屌唔返轉頭

屌 次次都係gay post就有圖有片

唔敢睇

好撚正
啱啱睇住條片打左次飛機

咁都有gay post

屌

馬撚來講係咪同人撚最似

大自然生態

串過馬撚 係味d新移民斷音變成

應該係長過馬撚

“ai ai ai ai ai”

比人望住

屌騾仔閪？

無，得你一個係咁

呢啲一定有片
屌 你

估佢唔到最後

諗起細個睇過條片係鬼妹比馬撚屌

睇到最尾先係成條片精華
中段完全無留意前面隻馬有撚

原來唔係我問題

扯左

冤家路窄

互射咗，好唔爭氣

佢地直腸咁長架咩 會唔會吉穿

睇過片條女俾馬插條仔屌豬
鬼佬乜動物都屌狗馬豬雞羊

求片

打women fucked by horse大把

Gay post

cyberpunk又有波又有撚，男人聲既人

超長馬撚

連登果然係全港最大......

其實1開頭就已經見到fing fing下

仲唔信自然界有同性戀行為既仲有咩好講

睇完想含

The whole new world ~

早洩

咁快屌完

比老細屌都會射

點解我會禁左入黎

開始果陣諗馬+驢會變咩
見到有鳩嘅冇嘢了

馬都識玩插射

條女咁撚識食

基過馬撚

馬都有gay

2/10

Cls 吞埋！

咁都有童年陰影😑

搞gay
仲要兩個都有射

屌你馬英九 女人波

動物界LGBTQ

屌真係有
啲鬼妹真係好痴線
被隻馬中出又口爆

唔好侮辱我家謙

成把武士刀咁以為好勁
點知插幾下就射

d 細路仲興奮過隻馬

叫阿嫂

動物做緊愛時候係最脆弱
愈快射先愈安全
基因競爭力先強

最後仲有聖人冷靜期

極危險

屌我究竟睇咗啲乜 好想嘔

仆街睇到最後gay

馬加驢咪生騾仔囉，有好多年啦
不過工業革命之後式微者

馬係好快射，其實好多動物都係得2下貨仔，因為如果響野外佢地搞成個鐘先射，咁有機食俾其他獵食者食咗，所以好多都進化到好快射